{
  "language": "Traditional Chinese 繁體中文",
  "colon": "：",
  "space": " ",
  "Login": "登入",
  "Logout": "登出",
  "My Profile": "我的個人檔案",
  "Create": "建立",
  "Update": "更新",
  "Confirmed?": "確定?",
  "Delete": "刪除",
  "Save": "儲存",
  "Save to": "儲存至現有報表",
  "Save as": "另存為",
  "Apply": "適用",
  "Reset": "重設",
  "Clear": "清除",
  "Cancel": "取消",
  "Close": "關閉",
  "Share": "分享",
  "Refresh": "刷新",
  "Next": "下一個",
  "Back": "上一個",
  "Preview": "預覽",
  "Search": "搜索",
  "OK": "確定",
  "Confirm": "確定",
  "Select": "選擇",
  "empty": "（空白）",
  "search-by": "以SKU、採購單號、訂單號等搜索",
  "login": {
    "Email": "電郵",
    "Password": "密碼",
    "Register": "登記",
    "Forgot Password?": "忘記密碼？",
    "Please open WeChat to scan the QR code": "請用WeChat掃描二維碼",
    "Re-type the Password": "再輸入一次密碼",
    "Create Account": "建立賬號",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓"
  },
  "NotFoundPage": {
    "Page Not Found": "找不到頁面",
    "... or you do not have the right to access this page": "…或者你沒有權限瀏覽當前頁面"
  },
  "ErrorPage": {
    "Error. Please retry.": "錯誤。請重試。"
  },
  "profile": {
    "Basic Information": "基本情報",
    "User Name": "用戶名",
    "Display Name": "名字",
    "Photo URL": "照片URL",
    "User Preferences": "喜好設定",
    "Select language": "選擇語言",
    "Change": "變更",
    "Change password": "變更密碼",
    "Old Password": "舊密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Re-type the New Password": "再輸入一次新密碼",
    "Notification Preferences": "訊息設定",
    "Phone": "電話",
    "Enter your phone number": "請輸入你的電話號碼",
    "WeChat ID": "WeChat ID",
    "Please click on the wechat button to login to Wechat": "請點擊WeChat按鈕登入"
  },
  "alerts": {
    "Alert Entity": "種類",
    "Notification Method": "方法",
    "Shipment ETD changed": "預計出發日變更",
    "Shipment ETA changed": "預計到達日變更",
    "Departure Delayed (AIR) [ETD + 30 mins]": "飛機航班仍未出發 [ETD + 30分鐘]",
    "Departure Delayed (SEA) [ETD + 1 day]": "海上航次仍未出發 [ETD + 1日]",
    "Arrival Delayed (AIR) [ETA + 12 hours]": "飛機航班仍未到達 [ETA + 12小時]",
    "Arrival Delayed (SEA) [ETA + 1 day]": "海上航次仍未到達 [ETA + 1日]",
    "Email": "電郵",
    "No Notification": "不發送"
  },
  "auto-suggest": {
    "Short Name": "略稱",
    "Code": "代號",
    "Location": "位置"
  },
  "card": {
    "Your Cards": "我的卡片",
    "System Cards": "預設卡片",
    "360 Cards": "360報表",
    "ERP Cards": "ERP報表",
    "No cards available": "沒有可用卡片",
    "No data": "無資料",
    "Not applicable": "不適用",
    "Card '{name}' not found": "未找到卡片「{{ name|i18n(['card']) }}」",
    "Filters": "篩選條件",
    "Edit card": "修改卡片「{{ name|i18n(['card']) }}」",
    "Error": "錯誤",
    "Fail to load card component": "未能載入卡片",
    "view-detail": "檢視詳情",
    "Memo": "便條",
    "Alerts": "通知",
    "Alerts - Air": "通知 - 飛機航班",
    "Alerts - Sea": "通知 - 海上航次",
    "Shipment Status": "船運狀態",
    "Delivered Shipments": "派遞完成船運",
    "Not In Track": "未能追蹤",
    "Processing": "處理中",
    "Cargo Ready": "準備出發",
    "Departure": "已出發",
    "In Transit": "輸送中",
    "Arrival": "已到達",
    "Delivered": "已派遞",
    "Sea Export Freight Outstanding Status in 72 hours": "海上出口航次72小時內最新狀態",
    "Sea Import Freight Outstanding Status in 72 hours": "海上入口航次72小時內最新狀態",
    "Air Export Freight Outstanding Status in 48 hours": "飛機出口航班48小時內最新狀態",
    "Air Import Freight Outstanding Status in 48 hours": "飛機入口航班48小時內最新狀態",
    "Last 12 hours": "12小時以內",
    "Last 24 hours": "24小時以內",
    "Last 36 hours": "36小時以內",
    "Last 2 days": "2日以內",
    "Last 3 days": "3日以內",
    "Current Month": "這個月",
    "Unnamed": "未命名",
    "Unknown": "不明"
  },
  "hotList": {
    "HotList": "我的最愛",
    "booking": "訂單",
    "bill": "船運",
    "purchaseOrder": "採購單",
    "Consignee": "收貨人",
    "Shipper": "發貨人",
    "ETD": "預計出發日",
    "ETA": "預計到達日",
    "From": "由",
    "To": "到"
  },
  "search": {
    "Loading ...": "載入中…",
    "Total: {number} records": "共有{{ number }}條記錄",
    "{time} seconds": "{{ time }}秒",
    "No results": "無結果"
  },
  "drawer-menu": {
    "Dashboard": "儀表板",
    "Book Now": "立即下訂",
    "Shipments": "船運列表",
    "My Bookings": "訂單列表",
    "Relationships": "合作伙伴管理",
    "Alerts": "通知列表",
    "Purchase Orders": "採購單列表",
    "Flex Fields": "彈性欄位",
    "Admin": "管理頁",
    "Products": "產品",
    "Workflow": "流程",
    "Product Categories": "產品分類",
    "Schedule Search": "搜索船期",
    "API Application": "第三方API管理",
    "Invitations and Users": "邀請與用戶",
    "Customer Profile": "貴公司資訊",
    "User Permissions": "用戶權限",
    "User Group": "用戶群組"
  },
  "Workflow": {
    "booking": "訂單",
    "purchaseOrder": "採購單",
    "bill": "船運"
  },
  "ReportingTool": {
    "Selected ({count})": "已揀選（{{ count }}）",
    "Shipments": "船運列表",
    "Bookings": "訂單列表",
    "PurchaseOrders": "採購單列表",
    "Messages": "通知列表",
    "content": "內容",
    "color": "顏色",
    "size": "大小",
    "bold": "粗體",
    "Year": "年度",
    "Month": "月份",
    "Shortcut": "捷徑（{{ group|i18n(['ReportingTool']) }}）",
    "current": "本",
    "last": "前",
    "Current Week": "本週",
    "Current Month": "本月",
    "Current Quarter": "本季度",
    "Current Year": "本年度",
    "Year-To-Date": "本年度（截至今日）",
    "Last 7 Days": "前7日",
    "Last 30 Days": "前30日",
    "Last Month": "上個月",
    "Last 12 Months": "前12個月",
    "Add a Card": "新增卡片",
    "Configure table": "設定表格",
    "Configure Toolbar": "設定報表工具欄",
    "Unnamed": "未命名",
    "Select report": "選擇報表",
    "New Report": "新報表",
    "No available reports": "沒有報表",
    "Reports shared to me": "共用的報表",
    "My Reports": "我的報表",
    "Demo": "演示測試",
    "General": "一般",
    "Test": "開發測試",
    "Deprecated": "棄用",
    "Alerts": "通知",
    "MBL": "MBL",
    "HBL": "HBL",
    "Booking#": "訂單號",
    "Save report": "儲存報表",
    "Update report": "更新報表",
    "Report name": "報表名稱",
    "Report category": "報表類型",
    "Description": "簡介",
    "Save as new report": "另存報表",
    "Delete report": "刪除報表",
    "Share to ...": "與…分享",
    "Share report": "分享報表",
    "Share to all available branches": "分享至所有分公司",
    "Branch": "分公司",
    "Division": "部門",
    "User": "用戶",
    "Branch-chip": "分公司：{{ name }}",
    "Division-chip": "部門：{{ name }}",
    "User-chip": "用戶：{{ name }}",
    "id": "ID",
    "jobNo": "工作編號",
    "jobDate": "工作日期",
    "masterNo": "主運單號",
    "houseNo": "副運單號",
    "referenceNo": "參考編號",
    "bookingNo": "訂單號",
    "contractNo": "合約編號",
    "estimatedDepartureDate": "預計出發日",
    "estimatedArrivalDate": "預計到達日",
    "officeParty": "分公司",
    "officePartyShortName": "分公司（略）",
    "officeCountryCode": "分公司國家",
    "salesmanPersonName": "經手人",
    "salesmanCode": "經手人代號",
    "shipperParties": "發貨人",
    "shipperShortName": "發貨人（略）",
    "shipperPartyCode": "發貨人代號",
    "shipperPartyNature": "發貨人行業",
    "consigneeParties": "收貨人",
    "consigneeShortName": "收貨人（略）",
    "consigneePartyCode": "收貨人代號",
    "consigneePartyNature": "收貨人行業",
    "linerAgent": "船公司代理",
    "linerAgentShortName": "船公司代理（略）",
    "linerAgentPartyCode": "船公司代理代號",
    "roAgent": "RO代理",
    "roAgentShortName": "RO代理（略）",
    "roAgentPartyCode": "RO代理代號",
    "agent": "代理人",
    "agentShortName": "代理人（略）",
    "agentPartyCode": "代理人代號",
    "agentGroup": "代理人群組",
    "controllingCustomer": "顧客",
    "controllingCustomerShortName": "顧客（略）",
    "controllingCustomerPartyCode": "顧客代號",
    "controllingCustomerPartyNature": "顧客行業",
    "shipmentCreateUser": "船運建立人",
    "commodity": "貨物",
    "quantity": "數量",
    "containerNumbers": "櫃號",
    "20ft": "20尺櫃",
    "40ft": "40尺櫃",
    "40ftHQ": "40尺高櫃",
    "45ft": "45尺櫃",
    "OtherContainerType": "其他櫃",
    "carrierName": "運送人",
    "carrierCode": "運送人代號",
    "vesselFlight": "航班編號",
    "vesselVoyage": "船名航次",
    "division": "部門",
    "service": "CY／CFS",
    "incoTerms": "國貿條規",
    "freightTerms": "運費預付／到付",
    "otherTerms": "其他費用預付／到付",
    "moduleType": "空運／海運",
    "boundType": "入口／出口",
    "billType": "提單類型",
    "serviceType": "類型",
    "shipmentType": "整箱貨／拼箱貨",
    "nominatedType": "Freehand／RO",
    "isDirect": "直接？",
    "isCoload": "Co-Load？",
    "por": "收貨地代號",
    "porLocation": "收貨地",
    "porCountryName": "收貨國",
    "porCountryCode": "收貨國代號",
    "pol": "裝貨港代號",
    "polLocation": "裝貨港",
    "polCountryName": "裝貨國",
    "polCountryCode": "裝貨國代號",
    "pod": "卸貨港代號",
    "podLocation": "卸貨港",
    "podCountry": "卸貨國",
    "podCountryCode": "卸貨國代號",
    "pld": "送貨地代號",
    "pldLocation": "送貨地",
    "pldCountryName": "送貨國",
    "pldCountryCode": "送貨國代號",
    "finalDestination": "最終目的地代號",
    "finalDestinationLocation": "最終目的地",
    "finalDestinationCountryName": "最終目的國",
    "finalDestinationCountryCode": "最終目的國代號",
    "lastStatus": "最新狀態",
    "lastStatusDate": "最新狀態日期",
    "noOfContainer": "櫃數",
    "grossWeight": "毛重",
    "chargeableWeight": "計費重量",
    "cntCbm": "CBM",
    "teu": "TEU",
    "createdAt": "建立日期",
    "alertType": "通知",
    "alertCategory": "類型",
    "alertStatus": "狀態",
    "message": "訊息",
    "tableName": "種類",
    "primaryKey": "參考ID",
    "poNo": "採購單號",
    "cargoReadyDate": "出貨日",
    "consignee": "收貨人",
    "shipper": "發貨人",
    "portOfLoading": "裝貨港",
    "polHScode": "裝貨港HS代碼",
    "portOfDischarge": "卸貨港",
    "podHScode": "卸貨港HS代碼",
    "placeOfReceipt": "收貨地",
    "placeOfDelivery": "發送地",
    "status": "最新狀態",
    "statusDate": "最新狀態日期",
    "estimated": "預計發送日",
    "remarks": "備註",
    "createdBy": "建立人",
    "Shipper": "發貨人",
    "Consignee": "收貨人",
    "noOfShipments": "船運數",
    "yoyPercentageChange": "年增率",
    "grossProfit": "毛利",
    "grossProfitPercent": "邊際毛利",
    "yoyGpPercentageChange": "毛利年增率",
    "yoyGPMarginPercentageChange": "邊際毛利年增率",
    "Total": "總數"
  },
  "Table": {
    "Rows per Page": "每頁行數",
    "results": "總共{{ count }}件",
    "pages": "{{ numPages }}頁",
    "Total": "總數",
    "Subtotal": "小計"
  },
  "addCustomerUsers": {
    "Update Invitation": "更新邀請",
    "Create Invitation": "寄送邀請",
    "Update User": "更新用戶",
    "Create User": "建立用戶",
    "Personal Details": "個人資料",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "Title": "頭銜",
    "e-mail": "電郵",
    "User Group": "群組",
    "is Admin": "360管理人員？",
    "User Branches": "隸屬分公司",
    "selectBranchOrOfficeName": "選擇分公司",
    "Default Filters": "儀表板預設篩選條件"
  },
  "products": {
    "name": "Name",
    "productCategory.name": "Category",
    "productCategory.party.shortName": "Party",
    "customerProductCode": "Customer Product Code",
    "skuCode": "SKU Code",
    "description": "Description",
    "Product created": "Product '{{ name }}' created",
    "Product updated": "Product '{{ name }}' updated"
  },
  "productCategories": {
    "name": "Name",
    "party.shortName": "Party",
    "description": "Description",
    "Category created": "Category '{{ name }}' created",
    "Category updated": "Category '{{ name }}' updated"
  },
  "flexFields": {
    "pageTitle": "Flex Fields",
    "Name": "Name",
    "Type": "Type",
    "Text": "Text",
    "Number": "Number",
    "List": "List"
  },
  "customers": {
    "Select Party Role": "Select Party Role",
    "Party Creation": "Party Creation",
    "Save Party": "Save Party",
    "Update Branches": "Update Branches"
  },
  "documents": {
    "documentLibrary": "相關文件",
    "DocumentsUploaded": "已上存{{ number }}份文件",
    "Manage Documents": "管理文件"
  },
  "transactionDate": {
    "Transaction Date": "日期",
    "Estimated-prefix": "預計",
    "Actual-prefix": "實際",
    "PO Date": "採購日",
    "Cargo Ready Date": "出貨日",
    "Departure Date": "出發日",
    "Arrival Date": "到達日",
    "Final Delivery Date": "送貨日",
    "CY Cutoff": "截關日",
    "Create Sample Ocean Bill": "建立海計提單樣本"
  },
  "partySection": {
    "Address": "地址",
    "Contact Person": "聯絡人",
    "Tel": "電話",
    "Email": "電郵",
    "Name": "姓名",
    "Select Buyer": "選擇買家",
    "Address 1": "街道、屋苑、樓層、單位等等",
    "Address 2": "",
    "Address 3": "",
    "Address 4": "",
    "City": "市",
    "State/Province": "省／區",
    "Country": "國家",
    "Zip/Postal Code": "郵政編號"
  },
  "cargoAndContainers": {
    "Commodity": "貨物",
    "Quantity": "數量",
    "Weight": "重量",
    "Gross Weight": "毛重",
    "Volume Weight": "材積重量",
    "Chargeable Weight": "計費重量",
    "CBM": "CBM",
    "Marks and Numbers": "標記或編號",
    "Descriptions of Goods": "貨物內容",
    "Dimension": "尺寸",
    "Container No": "櫃號",
    "Carrier Booking No": "運送訂單號",
    "Seal No": "封條號",
    "Type": "類型"
  },
  "chat": {
    "channels": "頻道",
    "placeHolder": "輸入訊息",
    "Unread": "未讀",
    "Read": "已讀",
    "View Messages": "瀏覽訊息"
  },
  "shipments": {
    "pageTitle": "船運概覽",
    "shipments": "船運",
    "cargoDetails": "貨物內容",
    "billContainerDetails": "貨櫃內容",
    "ARRIVAL": "到達日",
    "DEPARTURE": "出發日",
    "House No": "副運單號",
    "Master No": "主運單號",
    "Place of Receipt": "收貨地",
    "Port Of Loading": "裝貨港",
    "Estimated Departure Date": "預計出發日",
    "Port Of Discharge": "卸貨港",
    "Estimated Arrival Date": "預計到達日",
    "Place Of Delivery": "送貨地",
    "Final Destination": "最終目的地",
    "Vessel/Voyage": "船名航次",
    "Flight No": "航班編號",
    "Carrier": "運送人",
    "Service": "CY／CFS",
    "Incoterms": "國貿條規",
    "Issuing Agent": "發行代理人",
    "Value For Carriage": "貨物價值",
    "Value For Customs": "關稅",
    "Amount Of Insurance": "保額",
    "Issue At": "發行地",
    "Issue Date": "發行日",
    "shipmentsStatus": "船運狀態",
    "Booked": "已預約",
    "Show More...": "顯示更多…",
    "Show Less...": "顯示更少…"
  },
  "booking": {
    "booking": "訂單",
    "Please correct these errors and try again.": "請修正錯誤後再重試。",
    "Marks and Numbers": "標記或編號",
    "Description of Goods": "貨物內容",
    "Parties": "合作伙伴",
    "more": "顯示更多…",
    "less": "顯示更少…",
    "Book": "下訂",
    "Workflow / Milestones": "訂單流程",
    "Action Required By": "此流程負責人",
    "Container No": "櫃號",
    "Container Type": "類型",
    "Seal No": "封條號",
    "No.Of Units": "件數",
    "Unit": "單位",
    "Quantity": "數量",
    "V": "體積",
    "L": "長",
    "W": "闊",
    "H": "高",
    "Weight": "重量",
    "CTNS": "箱數",
    "Pieces": "件數",
    "Containers": "貨櫃",
    "Container": "貨櫃",
    "Requested": "已確認的貨櫃",
    "Container Details": "貨櫃內容",
    "Container Detail": "貨櫃內容",
    "Packing Details": "包裝內容",
    "Packing Detail": "包裝內容",
    "Add Container": "新增貨櫃",
    "Packing": "包裝",
    "Dimension": "尺寸",
    "By Units": "逐件",
    "By Total Shipment": "整體",
    "Delivery Details": "運送內容",
    "BookingDetails": "訂單內容",
    "Flight Forwarder": "貨運代理人",
    "Select Freight Forwarder": "選擇貨運代理人",
    "SelectedFreightForwarder": "已選擇的貨運代理人",
    "Create a new vessel": "請填入船名",
    "Fill in Delivery Details": "請填入運送內容",
    "Vessel Name": "船名",
    "Call Sign": "航次",
    "duplicateVessel": "船名航次重覆。",
    "Transport Mode": "空運／海運",
    "Bound": "入口／出口",
    "Port Of Loading": "裝貨港",
    "Port Of Discharge": "卸貨港",
    "Estimated Departure Date": "預計出發日",
    "Estimated Arrival Date": "預計到達日",
    "Place of Receipt": "收貨地",
    "Place of Delivery": "送貨地",
    "Final Destination": "最終目的地",
    "Carrier": "運送人",
    "Vessel": "船名",
    "Voyage": "航次",
    "Flight Number": "航班編號",
    "Freight Details": "船運內容",
    "Service": "整箱貨／拼箱貨",
    "Incoterms": "國貿條規",
    "Freight Term": "運費預付／到付",
    "Other Term": "其他費用預付／到付",
    "Commodity Details": "貨物內容",
    "Commodity": "貨物",
    "partiesTitle": "請填入伙伴資料",
    "transactionsTitle": "請填入相關日期",
    "Purchase Orders": "採購單",
    "Mass Update": "批量更新",
    "Search for PO": "搜尋採購單",
    "References": "相關編號",
    "Reference Type": "類型",
    "Reference Number": "編號",
    "Doc Date": "日期",
    "Remarks": "備註",
    "Booking created": "訂單建立成功",
    "Booking updated": "訂單更新成功",
    "Sorry, Unable to process booking.": "抱歉，未能成功處理這筆訂單"
  },
  "roleCode": {
    "Shipper": "發貨人",
    "Consignee": "收貨人",
    "Agent": "代理人",
    "Controlling Customer": "顧客",
    "Liner Agent": "船公司代理",
    "Customer Office": "分公司",
    "Forwarder": "貨運代理人",
    "Notify Party": "通知人",
    "Buyer": "買家",
    "Factory": "工廠"
  },
  "codeMaster": {
    "EXPORT": "出口（O）",
    "IMPORT": "入口（I）",
    "MISC": "其他（M）",
    "SEA FREIGHT": "海運（SEA）",
    "AIR FREIGHT": "空運（AIR）",
    "ROAD FREIGHT": "陸運（ROAD）",
    "Ex Works": "工廠交貨（EXW）",
    "Free Carrier": "貨交承運人（FCA）",
    "Carriage Paid To": "運費付至（CPT）",
    "Carriage and Insurance Paid to": "運費和保險費付至（CIP）",
    "Delivered At Terminal": "目的地交貨（DAT）",
    "Delivered At Place": "指定地交貨（DAP）",
    "Delivered Duty Paid": "關稅已付（DDP）",
    "Free Alongside Ship": "船邊交貨（FAS）",
    "Free on Board": "船上交貨（FOB）",
    "Cost and Freight": "成本加運費（CFR）",
    "Cost, Insurance & Freight": "成本、保險費加運費（CIF）",
    "Delivered at Frontier": "邊境交貨（DAF）",
    "Delivered Ex Ship": "目的港船上交貨（DES）",
    "Delivered Ex Quay": "目的港碼頭交貨（DEQ）",
    "Delivered Duty Unpaid": "未完稅交貨（DDU）",
    "PREPAID": "預付（PP）",
    "COLLECT": "到付（CC）",
    "LCL/LCL": "LCL/LCL",
    "FCL/FCL": "FCL/FCL",
    "FCL/LCL": "FCL/LCL",
    "DIRECT": "DIRECT",
    "CONSOL": "CONSOL"
  },
  "scheduleSearch": {
    "from": "由",
    "to": "到",
    "etd": "預計出發日",
    "transport": "整／拼",
    "Transit Time": "運送日數",
    "Carrier": "運送人",
    "Departure": "出發",
    "Arrival": "到達",
    "Cut-off": "截單",
    "{days} Days": "{{ days }}日"
  },
  "connections": {
    "partyRoles": "Party Roles",
    "searchParties": "Party Name or Short Name",
    "createNewParty": "Create a New Party",
    "roleCode": "Role Code",
    "partyRole": "Party Role",
    "Remove": "Remove",
    "managePartyRelations": "Manage Party Relations",
    "partyInfo": "Party Info.",
    "connectedParties": "Connected Parties - {{ count }}",
    "contacts": "Contacts - {{ count }}",
    "choseParty": "Choose Parties to Connect",
    "connectNewParty": "Connect a New Party",
    "shortName": "Short Name",
    "customerPartyCode": "Customer Party Code",
    "roles": "Roles",
    "address": "Address",
    "addNewRole": "Add a New Role to This Party",
    "manageCurrentRoles": "Manage Roles of This Party",
    "email": "Email",
    "name": "Name",
    "phone": "Phone",
    "Invitation": "Invitation"
  },
  "purchaseOrders": {
    "pageTitle": "Purchase Orders",
    "add": "Add",
    "createPurchaseOrders": "Create purchase orders",
    "cargoReadyDate": "Cargo Ready Date",
    "deliveryDate": "Delivery Date",
    "customerEmail": "Customer Email",
    "vendor": "Vendor",
    "vendorEmail": "Vendor Email",
    "portOfLoading": "Port Of Loading",
    "polCountry": "POL Country",
    "portOfDischarge": "Port Of Discharge",
    "podCountry": "POD Country",
    "serviceType": "Service Type",
    "incoTerms": "Inco Terms",
    "freightTerms": "Freight Terms",
    "purchaseOrderDetails": "Purchase Order Details",
    "product": "Product",
    "productDescription": "Product Description",
    "quantity": "Quantity",
    "unitOfMeasure": "Unit Of Measure",
    "grossWeight": "Gross Weight",
    "unitPrice": "Unit Price",
    "customer": "Customer",
    "save": "Save",
    "cancel": "Cancel",
    "fclLcl": "FCL/LCL",
    "PO created": "Purchase Order '{{ id }}' created",
    "PO updated": "Purchase Order '{{ id }}' updated",
    "PO Header": "PO Header",
    "Remarks": "Remarks",
    "Ref. No.": "Ref. No.",
    "PO No.": "PO No.",
    "Mode": "Mode",
    "POL": "POL",
    "POD": "POD",
    "Incoterms": "Incoterms",
    "Freight Term": "Freight Term",
    "PO Items": "PO Items",
    "Purchase Order": "Purchase Order"
  },
  "rolesManagement": {
    "rolesManagement": "Roles Management",
    "update": "Update",
    "selectCustomer": "Select Customer",
    "selectRole": "Select Role",
    "getPermissions": "Get Permissions",
    "menuItems": "Menu Items",
    "dashboardCards": "Dashboard Cards",
    "add": "Add",
    "cancel": "Cancel",
    "createUserRole": "Create User Role"
  },
  "thirdPartyIntegration": {
    "third-party-services": "Third Party Services",
    "submit-to-INTTRA": "Submit to INTTRA",
    "not-submitted": "Not Submitted"
  },
  "mappingView": {
    "Mapping Attributes": "Mapping Attributes",
    "Columns": "Columns",
    "PO line items": "PO line items",
    "Template Name": "Template Name",
    "Add new mapping file": "Add new mapping file"
  }
}